# Copyright (C) 2015 Planet8
# This file is distributed under the same license as the Planet8 package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooShipping - Delivery 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/woothemes/woocommerce/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-19 11:15+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-19 11:32+0900\n"
"Last-Translator: Planet8 <dev@planet8.co>\n"
"Language-Team: gaegoms <dev@planet8.co>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:35
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:35
msgid "No Order Item found."
msgstr "주문 아이템이 없습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:41
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:41
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:42
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:42
#: ../templates/view-delivery.php:44
msgid "Product Name"
msgstr "상품명"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:43
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:43
msgid "Shipping Address"
msgstr "배송주소"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:44
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:109
#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:27
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:44
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:109
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:27
#: ../includes/admin/views/html-order-itemmeta-delivery-info.php:12
msgid "Delivery Company"
msgstr "택배사"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:45
#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:33
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:45
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:33
#: ../includes/admin/views/html-order-itemmeta-delivery-info.php:14
#: ../templates/view-delivery.php:46
msgid "Tracking Number"
msgstr "송장번호"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:46
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:46
#: ../includes/admin/views/html-order-itemmeta-delivery-info.php:16
msgid "Shipping Date"
msgstr "발송일"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:47
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:47
msgid "Delivery Tracking"
msgstr "배송추적"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:80
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:80
#, php-format
msgid "Quantity : %dEA"
msgstr "수량 : %d개"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:92
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:92
msgid "Guest User"
msgstr "비회원"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:94
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:94
msgid "Registered User"
msgstr "등록된 사용자"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:117
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:117
msgid "Enter Tracking Number&hellips;"
msgstr "송장 번호를 입력하세요&hellip;"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:118
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:110
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-order.php:50
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:410
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:118
msgid "Delivery"
msgstr "배송"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:132
#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:78
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:132
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:78
msgid "Tracking"
msgstr "송장조회"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:144
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:144
msgid "------"
msgstr ""

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-bulk-manager.php:152
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-settings-bulk.php:152
msgid "This feature is coming soon."
msgstr "이 기능은 준비중입니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:123
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:423
msgid "Delivery Information"
msgstr "배송정보"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:178
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:478
msgid "No delivery information found."
msgstr "검색된 정보가 없습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:222
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:522
msgid "Order ID field(order_id) is not defined."
msgstr "주문번호필드(order_id)가 정의되지 않았습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:227
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:527
msgid "Order item ID field(order_item_id) is not defined."
msgstr "주문아이템필드(order_item_id)가 정의되지 않았습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:232
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:532
msgid "Courier company field(company_code) is not defined."
msgstr "택배사필드(company_code)가 정의되지 않았습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:237
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:537
msgid "Invoice number field(tracking_no) is not defined."
msgstr "송장번호필드(tracking_no)가 정의되지 않았습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:251
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:551
#, php-format
msgid ""
"%d second column company code \"%s\" is a code that does not exist or does "
"not use."
msgstr ""
"%d번째 열의 택배사 코드 \"%s\"는 사용하지 않거나 또는 존재하지 않는 코드입니"
"다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:269
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:569
msgid "No invoice information has been entered in the import file."
msgstr "가져오기 파일에 입력된 송장정보가 없습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-export.php:282
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:582
#, php-format
msgid ""
"[Success] A total of %d columns, the information is entered %d items, %d of "
"the updated shipping information."
msgstr ""
"[입력완료] 전체 %d 항목중 배송정보가 %d개 입력되어 있으며 %d개의 배송정보를 "
"업데이트 했습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-menus.php:30
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin.php:34
msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-menus.php:43
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-menus.php:44
msgid "Delivery Settings"
msgstr "택배 배송 정보"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:28
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:21
msgid "WooShipping - Delivery"
msgstr "WooShipping - 배송정보"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:28
msgid ""
"Note: Permissions for order items will automatically be granted when the "
"order status changes to processing/completed."
msgstr ""
"주의: 주문 상태가 처리중/완료됨으로 변경되면 주문 아이템의 접근 허용이 자동으"
"로 부여됩니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:48
#: ../includes/admin/meta-boxes/class-pl-delivery-meta-box-order-data.php:31
#, php-format
msgid ""
"Permissions for order items will automatically be granted when the order "
"status changes to %s."
msgstr "주문상태가 %s로 변경되었을 경우에만 배송정보 입력이 허용됩니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:53
#: ../includes/admin/meta-boxes/class-pl-delivery-meta-box-order-data.php:36
msgid "This Order does not have shipping items."
msgstr "이 주문은 배송상품이 존재하지 않습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:57
#: ../includes/admin/meta-boxes/class-pl-delivery-meta-box-order-data.php:42
#, php-format
msgid "%d unshipped product remains."
msgstr "%d개의 미배송상품이 있습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:57
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-order.php:67
#: ../includes/admin/meta-boxes/class-pl-delivery-meta-box-order-data.php:42
msgid "All items are shipped complete."
msgstr "모든 상품이 배송완료되었습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:64
msgid "Please select an item to be shipped processing."
msgstr "발송처리할 아이템을 선택하세요."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:65
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:79
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:285
msgid "Please select a courier company."
msgstr "택배사를 선택하세요."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:66
msgid "The invoice number is too short. Please try again."
msgstr "송장번호가 없거나 너무 짧습니다. 다시 입력해주세요."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:68
msgid "Please select the items you want to cancel sending."
msgstr "발송 취소할 아이템을 선택하세요."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:69
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected shipping information really?"
msgstr "선택한 배송정보를 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-meta-boxes.php:70
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete all delivery information in the \"%s\"?"
msgstr "\"%s\"의 모든 배송정보를 정말로 삭제 하시겠습니까?"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-order.php:60
msgid "This order is a state that can not enter shipping information."
msgstr "이 주문은 배송정보를 입력할 수 없는 상태입니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-order.php:72
msgid ""
"Shipping information has been entered, only part of it. There has not been "
"shipped items."
msgstr "배송정보가 일부만 입력되었습니다. 발송이 완료되지 않았습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-order.php:78
msgid ""
"Not Exist Delivery Infomations. Administrator must enter the shipping "
"information."
msgstr "배송정보가 존재하지 않습니다. 관리자는 배송정보를 입력해야 합니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-order.php:87
msgid "On Prepare"
msgstr "준비중"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:34
msgid "Bulk Delivery"
msgstr "일괄 배송"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:35
msgid "Active Courier Company"
msgstr "활성 택배사"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:36
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:42
msgid "General Settings"
msgstr "일반설정"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:85
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:291
msgid "Please enter the invoice number."
msgstr "송장번호를 입력하세요."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:91
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:297
msgid "No information has changed."
msgstr "변경된 정보가 없습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:98
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:304
msgid "Existing information delivery. Would you like to change?"
msgstr "기존 배송정보가 있습니다. 변경하시겠습니까?"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:130
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:143
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:336
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:131
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:144
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:337
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:132
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:145
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:338
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:133
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:146
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:339
msgid "Tracking Url"
msgstr "배송추적 URL"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:150
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:207
msgid "Save Changes"
msgstr "저장하기"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:178
#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:218
msgid "Your Settings have been saved."
msgstr "설정이 저장되었습니다."

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:190
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:245
msgid "General Options"
msgstr "기본 설정"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:197
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:252
msgid "Change wc-processing Label"
msgstr "처리중 라벨 변경"

#: ../includes/admin/class-pl-delivery-admin-settings.php:202
#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:255
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:19
#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:63
#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:68
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:19
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:63
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:68
#, php-format
msgid "%d EA"
msgstr "%d개"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:27
#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:33
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:27
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:33
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:28
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:28
msgid "Select Delivery Company&hellip;"
msgstr "택배사를 선택하세요&hellip;"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:34
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:34
msgid "Enter Traking Number&hellip;"
msgstr "송장 번호를 입력하세요&hellip;"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:35
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:35
msgid "Shipping"
msgstr "발송"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:43
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:43
#, php-format
msgid "The delivery package includes %d product items."
msgstr "이 배송 패키지에는 %d 상품이 포함되어 있습니다."

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:50
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:50
msgid "Shipping : "
msgstr "발송일 : "

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:55
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:55
msgid "Receipt : "
msgstr "수취일 :"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:56
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:56
#: ../includes/admin/views/html-order-itemmeta-delivery-info.php:17
msgid "None yet received."
msgstr "수취전"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:76
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:76
msgid "Select Cancel"
msgstr "선택취소"

#: ../includes/admin/meta-boxes/views/html-order-delivery-data.php:77
#: ../includes/admin/views/html-order-delivery-data.php:77
msgid "Entire Cancel"
msgstr "전체취소"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:43
msgid "Company Settings"
msgstr "택배사설정"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:44
msgid "Bulk Manager Settings"
msgstr "배송 관리자"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:45
msgid "Export Settings"
msgstr "내보내기"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:46
msgid "Import Settings"
msgstr "가져오기"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:99
msgid "Courier Company Options"
msgstr "택배사 설정"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:117
msgid "Delivery Bulk Manager"
msgstr "배송 벌크 관리자"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:119
msgid ""
"You can manage the delivery information for all ordered merchandise items in "
"bulk."
msgstr "주문된 모든 상품 아이템의 배송정보를 일괄로 관리할 수 있습니다"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:132
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:134
msgid ""
"The export goods order item information in the XML format of Excel documents."
msgstr "주문된 상품 아이템 정보를 XML형태의 엑셀문서로 내보내기 합니다."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:140
msgid "Export Content"
msgstr "내보내기 타입"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:142
msgid "Entire Items"
msgstr "모든 아이템"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:143
msgid "Shipped Item Only"
msgstr "발송완료 아이템"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:144
msgid "Unshipped Items Only"
msgstr "발송전 아이템"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:152
msgid "Order Statuses"
msgstr "주문 상태"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:153
msgid "Select Order Statuses&hellip;"
msgstr "주문상태를 선택하세요&hellip;"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:157
msgid ""
"To export all orders, regardless of the status of your order please leave "
"blank."
msgstr "주문상태에 관계없이 모든 주문을 내보내기 하려면 빈칸으로 남겨주세요."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:162
msgid "Query Period"
msgstr "조회기간"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:165
msgid "Entire Period"
msgstr "전체 기간"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:166
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:167
msgid "Past 1 Week"
msgstr "지난 1주일"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:168
msgid "Past 1 Month"
msgstr "지난 1달"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:169
msgid "Custom"
msgstr "사용자정의"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:176
msgid "Start DateTime"
msgstr "시작일시"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:182
msgid "End DateTime"
msgstr "종료일시"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:210
msgid "Import from CSV"
msgstr "CSV로 가져오기"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:212
#, php-format
msgid ""
"Using a CSV file, you can enter your shipping information ordering "
"information in a batch. To download the entry form, press <a href=\"%s"
"\">here</a>."
msgstr ""
"CSV파일을 이용해 주문정보에 배송정보를 일괄로 입력하실 수 있습니다. 입력폼을 "
"다운 받으시려면 <a href=\"%s\">여기</a>를 누르세요."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:217
msgid "Import CSV File"
msgstr "가져오기 CSV파일"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:225
msgid "Import Guide"
msgstr "가져오기 가이드"

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:227
msgid ""
"You can only upload files encoded in UTF-8. Please enter customized possible "
"to download the entry form."
msgstr ""
"업로드는 UTF-8로 인코딩된 파일만 가능합니다. 가급적 입력폼을 다운받아서 입력"
"하세요."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:228
msgid ""
"If you need a certain period of time and under certain conditions by entry "
"form, please use the downloaded file in the Export tab."
msgstr ""
"특정기간 및 특정 조건별 입력폼이 필요한 경우에는, 내보내기 탭에서 다운받은 파"
"일을 이용해주세요."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:229
msgid ""
"The CSV file order_id, order_item_id, company_code, a tracking_no fields and "
"field titles are required."
msgstr ""
"CSV파일의 order_id, order_item_id, company_code, tracking_no 필드와 필드제목"
"은 필수 항목입니다."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:230
#, php-format
msgid ""
"You must enter the field company_code company code ( %s ) - Not company name."
msgstr ""
"company_code 필드는 반드시 해당 택배사명이 아닌 택배사코드( %s )를 입력해야 "
"합니다."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:231
msgid ""
"Enter the delivery information in MS Excel, then please upload After saving "
"as comma-separated CSV file."
msgstr ""
"MS엑셀에서 배송정보를 입력한 다음, 쉼표(,)로 분리된 CSV 파일로 저장한 후 업로"
"드 해주세요."

#: ../includes/admin/settings/class-pl-delivery-admin-settings.php:256
msgid ""
"If you enable this setting, change the order status to \"Processing\" to "
"\"Preparing Delivery\""
msgstr ""
"활성화시 주문상태중 \"처리중\"을 \"배송준비중\"으로 변경하여 표시합니다."

#: ../includes/admin/views/html-order-itemmeta-delivery-info.php:7
msgid "Delivery Information : "
msgstr "배송정보 :"

#: ../includes/admin/views/html-order-itemmeta-delivery-info.php:17
msgid "Receipt Date"
msgstr "수취일"

#: ../includes/admin/views/html-order-itemmeta-delivery-info.php:21
msgid "Not Exist Delivery Infomations."
msgstr "배송 정보 없음"

#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:50
#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:112
msgid "[Error] it does not require input."
msgstr "[오류] 필요한 입력값이 없습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:79
#, php-format
msgid ""
"&quot;%1$s&quot; has been shipped %2$s (<a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">"
"%4$s</a>)."
msgstr ""
"&quot;%1$s&quot; 상품이 %2$s 택배사를 이용하여 송장번호 <a href=\"%3$s\" "
"target=\"_blank\">%4$s</a>로 발송되었습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:86
#, php-format
msgid ""
"Delivery of &quot;%1$s&quot; has been changed to %2$s (<a href=\"%3$s\" "
"target=\"_blank\">%4$s</a>)."
msgstr ""
"&quot;%1$s&quot; 상품의 배송정보가 %2$s <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">"
"%4$s</a>으로 변경되었습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:92
#, php-format
msgid "Shipment Information of the %s has been updated."
msgstr "상품 %s의 발송정보가 업데이트 되었습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:132
msgid "[Error] This product has already been received by the purchaser."
msgstr "[오류] 구매자가 이미 수령한 상품이 있습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:145
#, php-format
msgid "Product &quot;%1$s&quot; is the delivery has been canceled."
msgstr "&quot;%1$s&quot; 상품의 배송정보가 취소되었습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-ajax.php:164
#, php-format
msgid "%s products have been shipped cancel treatment."
msgstr "상품 %s가 발송취소처리 되었습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:37
msgid "Korea Express"
msgstr "대한통운"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:41
msgid "Dongbu Express"
msgstr "동부택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:45
msgid "Haneuisarang Express"
msgstr "한의사랑택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:49
msgid "Hanjin Express"
msgstr "한진택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:53
msgid "Hyundai Express"
msgstr "현대택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:57
msgid "Kyeongdong Express"
msgstr "경동택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:61
msgid "KG Logis"
msgstr "KG로지스"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:65
msgid "Korean Air Express"
msgstr "대한한공배송"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:69
msgid "Logen Express"
msgstr "로젠택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:73
msgid "Bumhanpantos Express"
msgstr "범한판토스"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:77
msgid "Korea ePost Express"
msgstr "우체국택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:81
msgid "Innogis Express"
msgstr "이노지스택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:85
msgid "Ilyanglogis Express"
msgstr "일양로지스"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:89
msgid "CVSnet Convenience Stores Courier"
msgstr "CVSnet 편의점"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:93
msgid "Korea ePost EMS"
msgstr "우체국EMS"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:97
msgid "Fedex"
msgstr "Fedex"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:101
msgid "KGB Express"
msgstr "KGB택배"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:105
msgid "OCS Korea Express"
msgstr "OCS코리아"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:109
msgid "TNT Express"
msgstr "TNT익스프레스"

#: ../includes/class-pl-delivery-company.php:151
msgid "Unknown"
msgstr "미확인"

#: ../includes/class-pl-delivery-cron.php:55
#, php-format
msgid "&quot;%s&quot; is set receive confirmation by cron."
msgstr "\"%s\"이 시스템에 의해 자동 수취확인 처리되었습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-form-handler.php:36
msgid "The delivery tracking ID is not valid."
msgstr "배송 추적 ID가 유효하지 않습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-form-handler.php:40
msgid "This order is not your order."
msgstr "이 주문은 귀하의 주문이 아닙니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-form-handler.php:44
msgid "This delivery is not shipped yet. Can not send recieve confirmation."
msgstr "이 상품은 발송전이므로 수취확인을 할 수 없습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-form-handler.php:53
#, php-format
msgid "&quot;%s&quot; is set receive confirmation by customer."
msgstr "\"%s\"이 사용자에 의해 수취확인 처리되었습니다."

#: ../includes/class-pl-delivery-frontend.php:40
msgid "[All Shipped]"
msgstr "[발송완료]"

#: ../includes/class-pl-delivery-frontend.php:44
msgid "[Only Part]"
msgstr "[일부발송]"

#: ../includes/class-pl-delivery-frontend.php:48
msgid "[Preparing]"
msgstr "[배송준비]"

#: ../includes/class-pl-delivery-install.php:29
msgid "Once 10 minutes"
msgstr "매 10분"

#: ../includes/class-pl-delivery-order-status.php:28
#: ../includes/class-pl-delivery-order-status.php:47
msgid "On Delivery"
msgstr "배송중"

#: ../includes/class-pl-delivery-order-status.php:45
msgid "Preparing Delivery"
msgstr "배송준비중"

#: ../includes/danbi-sms/messages/class-wc-message-on-delivery.php:15
msgid "Order Delivery"
msgstr "주문상품 발송"

#: ../includes/danbi-sms/messages/class-wc-message-on-delivery.php:16
msgid ""
"Once the goods are shipped company name and invoice number will be sent to "
"the buyer by SMS."
msgstr "상품이 발송되면 택배사와 송장번호를  문자메시지로 발송합니다."

#: ../includes/danbi-sms/messages/class-wc-message-on-delivery.php:19
msgid "The items in your order has been shipped."
msgstr "주문하신 상품이 발송되었습니다"

#: ../includes/danbi-sms/messages/class-wc-message-on-delivery.php:20
msgid ""
"[{blogname}] {item_names} goods have been sent to {delivery_company} "
"{tracking_no}."
msgstr ""
"[{blogname}] {item_names} 상품이 {delivery_company} {tracking_no}으로 발송되"
"었습니다."

#: ../templates/view-delivery.php:30
msgid "Send receive confirmation. Are you sure?"
msgstr "이 상품을 수취확인 합니다. 계속하시겠습니까?"

#: ../templates/view-delivery.php:40
msgid "Delivery Trackings"
msgstr "배송추적"

#: ../templates/view-delivery.php:45
msgid "Courier Company"
msgstr "택배사"

#: ../templates/view-delivery.php:47
msgid "Ship Date"
msgstr "발송일"

#: ../templates/view-delivery.php:48 ../templates/view-delivery.php:72
msgid "Receive Confirmation"
msgstr "수취확인"

#: ../templates/view-delivery.php:82
msgid ""
"Click on the invoice number will connect to the courier company delivery "
"tracking page."
msgstr "송장번호를 클릭하면 각 택배사의 배송추적 페이지로 연결됩니다."

#~ msgid "On Preparing"
#~ msgstr "준비중"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to delete all delivery information in the \\\"%s\\"
#~ "\"?"
#~ msgstr "\\\"%s\\\"의 모든 배송정보를 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "Yellowcap Express"
#~ msgstr "옐로우캡"

#~ msgid "&quot;%s&quot; is set receive confirmation."
#~ msgstr "&quot;%s&quot; 상품이 수취확인 되었습니다."

#~ msgid "All Shipped"
#~ msgstr "발송완료"

#~ msgid "Only part."
#~ msgstr "일부발송"

#~ msgid "Preparing"
#~ msgstr "준비중"

#~ msgid "Receiving Complete"
#~ msgstr "배송완료"

#~ msgid "All items are shipped complate."
#~ msgstr "모든 상품이 배송되었습니다."

#~ msgid "%d ea"
#~ msgstr "%d개"

#~ msgid ""
#~ "%d번째 열의 택배사 코드 \"%s\"는 사용하지 않거나 존재하지 않는 코드입니다."
#~ msgstr ""
#~ "%d번째 열의 택배사 코드 \"%s\"는 사용하지 않거나 또는 존재하지 않는 코드입"
#~ "니다."

#~ msgid "Order Number(order_id) field is not defined."
#~ msgstr "주문번호(order_id) 필드가 정의되지 않았습니다."

#~ msgid ""
#~ "Using a CSV file, you can enter your shipping information ordering "
#~ "information in a batch. To download the entry form, press <a href=\"%s\"> "
#~ "here </a>."
#~ msgstr ""
#~ "CSV파일을 이용해 주문정보에 배송정보를 일괄로 입력하실 수 있습니다. 입력폼"
#~ "을 다운 받으시려면 <a href=\"%s\">여기</a>를 누르세요."

#~ msgid "No Delivery Tracking found."
#~ msgstr "배송 정보가 없습니다."

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "삭제"

#~ msgid "Delivery Information Deleted"
#~ msgstr "배송 정보가 삭제되었습니다."

#~ msgid "Bulk Manager"
#~ msgstr "벌크관리자"

#~ msgid "Select Courier Company"
#~ msgstr "택배사 선택"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "적용"

#~ msgid "Order Delivery Tracking"
#~ msgstr "주문 배송 기록"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "없음"

#~ msgid "Preparing Shipping"
#~ msgstr "배송준비중"

#~ msgid ""
#~ "Permissions for order items will automatically be granted when the order "
#~ "status changes to processing/completed."
#~ msgstr ""
#~ "주의: 주문 상태가 처리중/완료됨으로 변경되어야 배송정보가 생성됩니다."

#~ msgid "&quot;%s&quot; has been shipped %s (%s)."
#~ msgstr "&quot;%s&quot; 상품이 %s - %s 으로 발송되었습니다."

#~ msgid "&quot;%s&quot; delivery canceled."
#~ msgstr "&quot;%s&quot; 상품이 배송 취소되었습니다."

#~ msgid "None received"
#~ msgstr "수령전"

#~ msgid "Delivery Tracking Submit"
#~ msgstr "송장입력"

#~ msgid "This Delivery contains %d products."
#~ msgstr "이 배송에 %d 개의 상품이 포함되어 있습니다."

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgid "Cancel All"
#~ msgstr "전체 취소"

#~ msgid "None Reciep"
#~ msgstr "수령전"

#~ msgid "%s of %s Shipped"
#~ msgstr "%s/%s 배송중"

#~ msgid "All Cancel"
#~ msgstr "전체취소"

#~ msgid "Receipt"
#~ msgstr "수령"

#~ msgid "Select one or more unshipped item."
#~ msgstr "하나이상의 미배송상품을 선택하세요."

#~ msgid "Select Courier Company."
#~ msgstr "택배사를 선택하세요."

#~ msgid "Enter delivery tracking number."
#~ msgstr "송장번호를 입력하세요."

#~ msgid "Select one or more shipped item."
#~ msgstr "하나이상의 배송상품을 선택하세요."

#~ msgid "All shipped items will be canceled. Are you sure?"
#~ msgstr "모든 배송정보를 삭제합니다. 계속하시겠습니까?"

#~ msgid "Licence Keys Deleted"
#~ msgstr "라이센스 키가 삭제되었습니다."

#~ msgid "PLANET8"
#~ msgstr "플래닛8"

#~ msgid "Delivery Tracking Settings"
#~ msgstr "배송정보"

#~ msgid ""
#~ "Manager can enter sigle or multiple invoice numbers in one order. "
#~ "besides, the customer can also track delivery of purchasing goods."
#~ msgstr ""
#~ "하나의 주문에 하나 혹은 여러개의 송장번호를 입력할 수 있으며, 고객은 택배"
#~ "사를 통해 이 주문한 상품의 배송추적을 할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Please visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\">PLANET8</a> to get your "
#~ "license or more information."
#~ msgstr ""
#~ "라이선스 또는 자세한 정보는 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">플래닛8</a>에"
#~ "서 확인하실 수 있습니다."

#~ msgid "License Key"
#~ msgstr "라이센스 키"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "환경설정"

#~ msgid "Unlimited"
#~ msgstr "제한없음"

#~ msgid "Deactived"
#~ msgstr "비활성됨"

#~ msgid "Actived"
#~ msgstr "활성화됨"

#~ msgid "Suspended"
#~ msgstr "일시중지"

#~ msgid "Pended"
#~ msgstr "보류됨"

#~ msgid "Shipping information has been applied successfully."
#~ msgstr "배송 정보가 성공적으로 적용되었습니다."

#~ msgid "Delivery Processing"
#~ msgstr "배송중"

#~ msgid "Active Delivery Invoice"
#~ msgstr "배송송장 활성화"

#~ msgid "Delivery Invoice Submit"
#~ msgstr "송장입력"

#~ msgid "%s License Options"
#~ msgstr "%s 라이센스 옵션"

#~ msgid "Succeed"
#~ msgstr "성공"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "실패함"

#~ msgid "Auth Status"
#~ msgstr "인증 상태"

#~ msgid "Registered Domain"
#~ msgstr "등록 도메인"

#~ msgid "Expire Date"
#~ msgstr "만료일"

#~ msgid "Order Quantity"
#~ msgstr "주문 수량"

#~ msgid "Delivery Invoice Settings"
#~ msgstr "배송송장"

#~ msgid "Delivery(include %d products) have been canceled."
#~ msgstr "배송(%d개의 상품 포함)이 취소되었습니다."

#~ msgid "Planet8"
#~ msgstr "플래닛8"

#~ msgid "Not Shipped Yet"
#~ msgstr "발송전"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "작업"

#~ msgid "%s Preparing Shipping"
#~ msgstr "%s 배송준비중"

#~ msgid "Attachment YouTube Settings"
#~ msgstr "유투브 첨부"

#~ msgid "Active Attachment Youtube"
#~ msgstr "유투브 첨부 활성화"

#~ msgid ""
#~ "Add a feature that allows you to attach a YouTube video on the product "
#~ "image."
#~ msgstr "상품 이미지에 유투브 비디오를 첨부할 수 있도록 기능을 추가합니다."

#~ msgid "YouTube Link"
#~ msgstr "유투브 링크"

#~ msgid "Hide bundle related"
#~ msgstr "관련 패키지 숨기기"

#~ msgid "Bundle Product Settings"
#~ msgstr "번들상품"

#~ msgid ""
#~ "You can configure your registered products in several bundled package, "
#~ "managed as a single product."
#~ msgstr ""
#~ "등록된 여러개의 상품을 하나의 상품처럼 패키지로 묶어서 관리할 수 있도록 줍"
#~ "니다."

#~ msgid "Shortcode Options"
#~ msgstr "숏코드 옵션"

#~ msgid "Use Pagination"
#~ msgstr "페이지 사용"

#~ msgid "Output per page"
#~ msgstr "페이지당 출력갯수"

#, fuzzy
#~ msgid "choose an option"
#~ msgstr "숏코드 옵션"

#~ msgid "Related bundle products"
#~ msgstr "관련 패키지상품"

#~ msgid "BuyNow Settings"
#~ msgstr "바로구매"

#~ msgid "Active BuyNow"
#~ msgstr "바로구매 활성화"

#~ msgid ""
#~ "The module for supporting button that can be purchased directly without "
#~ "loading the user to cart."
#~ msgstr ""
#~ "등록된 상품을 사용자가 장바구니에 담지 않고 바로 구매할 수 있는 버튼을 추"
#~ "가해 줍니다."

#~ msgid "Buy Now"
#~ msgstr "바로구매"

#~ msgid "Action failed. Please refresh the page and retry."
#~ msgstr "작업이 실패했습니다. 페이지를 새로고침하거나 재시도 해주세요."

#~ msgid "Your settings have been saved."
#~ msgstr "설정값이 저장 되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "The changes you made will be lost if you navigate away from this page."
#~ msgstr "이 페이지를 벗어나면 변경한 사항이 적용되지 않습니다."

#~ msgid "Select a page&hellip;"
#~ msgstr "페이지를 선택하세요."

#~ msgid "Select a user&hellip;"
#~ msgstr "사용자를 선택하세요."

#~ msgid "Core"
#~ msgstr "코어"

#~ msgid "Layout Settings"
#~ msgstr "레이아웃 설정"

#~ msgid "Mobile endpoint"
#~ msgstr "모바일 엔드포인트"

#~ msgid "Please specify a window width to be converted into a mobile layout."
#~ msgstr "모바일 레이아웃으로 변환 될 창 크기를 지정하세요."

#~ msgid "Product"
#~ msgstr "상품"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "변경사항 저장"

#~ msgid "membership"
#~ msgstr "멤버십"

#~ msgid "Membership"
#~ msgstr "멤버십"

#~ msgid "required"
#~ msgstr "필수"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "에러"

#~ msgid "Notice"
#~ msgstr "알림"

#~ msgid "Delivery Invoice List"
#~ msgstr "배송송장목록"

#~ msgid "Delivery Invoice"
#~ msgstr "배송송장"

#~ msgid "Delivery Invoice Trackings"
#~ msgstr "배송추적"

#~ msgid "GearLounge"
#~ msgstr "기어라운지"

#~ msgid "Referer"
#~ msgstr "유입"

#~ msgid "Funnel Anlystics Settings"
#~ msgstr "유입경로분석"

#~ msgid ""
#~ "To analyze the funnel must be deployed the relevant URL link that "
#~ "including adv_code variables."
#~ msgstr ""
#~ "유입경로분석을 사용하기 위해서는 URL 배포시 adv_code 변수를 반드시 포함하"
#~ "여야 합니다."

#~ msgid "Active Funnel-Anlytics"
#~ msgstr "유입경로분석 활성화"

#~ msgid ""
#~ "Customer orders can be displayed for entering the path in order to manage "
#~ "the list of keywords used in the funnel."
#~ msgstr ""
#~ "고객의 주문이 유입된 경로를 주문목록에 표시하고 유입된 경로에 사용된 키워"
#~ "드를 관리할 수 있습니다."

#~ msgid "Color Options"
#~ msgstr "색상 설정"

#~ msgid ""
#~ "Please select the color to be used for search engine funnel analysis."
#~ msgstr "유입경로에 사용될 검색엔진의 색상을 선택하세요."

#~ msgid "Naver Color"
#~ msgstr "네이버 색상"

#~ msgid "Google Color"
#~ msgstr "구글 색상"

#~ msgid "Etc Color"
#~ msgstr "기타 색상"

#~ msgid "Search Extension Settings"
#~ msgstr "확장 검색"

#~ msgid "Active Search Extension"
#~ msgstr "확장검색 활성화"

#~ msgid ""
#~ "To customize search results and search forms the theme to suit your "
#~ "requirements."
#~ msgstr ""
#~ "운영자의 요구사항에 맞도록 테마의 검색폼과 검색결과를 커스터마이징 합니다."

#~ msgid "Ticker"
#~ msgstr "티커"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "예"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "아니요"

#~ msgid "Fixed Ticker"
#~ msgstr "고정 티커"

#~ msgid "News Ticker Settings"
#~ msgstr "뉴스 티커"

#~ msgid "Active News Ticker"
#~ msgstr "뉴스 티커 활성화"

#~ msgid "Start typing and press Enter to search"
#~ msgstr "검색어를 입력하고 엔터를 누르세요."

#~ msgid "Page Settings"
#~ msgstr "페이지"

#~ msgid "User Field Settings"
#~ msgstr "사용자필드"

#~ msgid "Register/Withdrawal Settings"
#~ msgstr "회원가입/탈퇴"

#~ msgid "Page Options"
#~ msgstr "페이지 옵션"

#~ msgid ""
#~ "When you add the <strong>[planet8-membership]</strong> short code to the "
#~ "page content, you can make a membership page."
#~ msgstr ""
#~ "숏코드 <strong>[planet8-membership]</strong> 를 페이지 내용에 삽입하면 해"
#~ "당 페이지가 마이페이지로 지정됩니다."

#~ msgid "Membership Page"
#~ msgstr "마이 페이지"

#~ msgid "Manage page of the register, login/logout, withdrawal, post, etc."
#~ msgstr ""
#~ "회원가입, 로그인/아웃, 회원탈퇴 및 작성글, 기타 내역을 확인할 수 있는 페이"
#~ "지입니다."

#~ msgid "Redirect Options"
#~ msgstr "리다이렉션 옵션"

#~ msgid "Login Redirect"
#~ msgstr "로그인 후 이동"

#~ msgid "Please select a page to be moved automatically after login."
#~ msgstr "로그인 후 자동으로 이동할 페이지를 선택하세요."

#~ msgid "Logout Redirect"
#~ msgstr "로그아웃 후 이동"

#~ msgid "Please select a page to be moved automatically after logout."
#~ msgstr "로그아웃 후 자동으로 이동할 페이지를 선택하세요."

#~ msgid "User ID"
#~ msgstr "아이디"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "User Field Options"
#~ msgstr "사용자필드 옵션"

#~ msgid "User field specifies"
#~ msgstr "사용자필드 지정"

#~ msgid "%s are included as default."
#~ msgstr "%s 등은 기본으로 포함됩니다."

#~ msgid "Address and Postcode"
#~ msgstr "주소 및 우편번호"

#~ msgid ""
#~ "User can enter the address automatically using the 'Daum(Daum)' street "
#~ "name address service."
#~ msgstr ""
#~ "'다음(Daum)' 도로명 주소를 이용하여 주소를 자동으로 입력할 수 있습니다."

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "전화번호"

#~ msgid "User can enter the contact phone number."
#~ msgstr ""
#~ "가입 또는 회원 정보수정시 사용자가 자신의 전화번호를 입력할 수 있습니다."

#~ msgid "Birthday"
#~ msgstr "생년월일"

#~ msgid "User can enter the own birthday date."
#~ msgstr ""
#~ "가입 또는 회원 정보수정시 사용자가 자신의 생년월일을 입력할 수 있습니다."

#~ msgid "User can select gender."
#~ msgstr "가입 또는 회원 정보수정시 사용자가 성별을 선택할 수 있습니다."

#~ msgid "User URL"
#~ msgstr "홈페이지"

#~ msgid "User can enter the homepage url."
#~ msgstr ""
#~ "가입 또는 회원 정보수정시 사용자가 홈페이지 주소를 입력할 수 있습니다."

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "상세설명"

#~ msgid "User can enter the own profile text."
#~ msgstr ""
#~ "가입 또는 회원 정보수정시 사용자가 자신의 프로필 텍스트를 입력할 수 있습니"
#~ "다."

#~ msgid "Register Options"
#~ msgstr "회원가입 옵션"

#~ msgid "Terms of Use"
#~ msgstr "이용약관"

#~ msgid "Please select a page used to the Terms of Use."
#~ msgstr "이용약관에 사용될 페이지를 선택하세요."

#~ msgid "Terms of Privacy Policy"
#~ msgstr "개인정보 취급방침"

#~ msgid "Please select a page used to the Terms of Privacy Policy."
#~ msgstr "개인정보 보호정책에 사용될 페이지를 선택하세요."

#~ msgid "Agreements Messages"
#~ msgstr "약관동의 메시지"

#~ msgid "Display message in agreements page."
#~ msgstr "약관 동의 페이지에서 이 메시지를 보여줍니다."

#~ msgid "Automatic login after register"
#~ msgstr "가입후 자동로그인"

#~ msgid "Automatic login after sign up completion."
#~ msgstr "회원가입이 완료된 후 자동으로 로그인 합니다."

#~ msgid "Withdrawal Options"
#~ msgstr "회원탈퇴 옵션"

#~ msgid "Terms of Withdrawal"
#~ msgstr "회원탈퇴 약관"

#~ msgid "Please select a page used to the Terms of Withdrawal."
#~ msgstr "탈퇴약관에 사용될 페이지를 선택하세요."

#~ msgid "Handle the existing posts"
#~ msgstr "기존글 처리"

#~ msgid "Delete all"
#~ msgstr "모두 삭제"

#~ msgid "The user decides"
#~ msgstr "사용자가 선택"

#~ msgid "Assigned to a specific user"
#~ msgstr "특정 사용자에게 이전"

#~ msgid ""
#~ "Members of the user to withdraw, choose how to handle the existing posts."
#~ msgstr "회원탈퇴 할 사용자의 기존 글을 처리 방법을 선택하세요."

#~ msgid "Reassign User"
#~ msgstr "이전 받을 사용자"

#~ msgid "Please specify the user to be reassigned."
#~ msgstr "기존글을 이전 할 특정 사용자를 지정하세요."

#~ msgid "Active Membership"
#~ msgstr "멤버십 활성화"

#~ msgid ""
#~ "Membership function that can be used Log in / register / withdrawal and "
#~ "my page."
#~ msgstr ""
#~ "로그인 / 회원가입 / 회원탈퇴 및 마이페이지를 사용할 수 있는 멤버십 기능."

#~ msgid "Etc Options"
#~ msgstr "기타 옵션"

#~ msgid "Last login time"
#~ msgstr "최근 로그인 기록"

#~ msgid "Save date and time of user's recently logged-in."
#~ msgstr "사용자의 최근 로그인 날짜와 시간을 저장합니다."

#~ msgid "The %s is a required field."
#~ msgstr "%s는 필수 항목입니다."

#~ msgid "A user could not be found with this email address."
#~ msgstr "해당 이메일 주소로 등록된 사용자가 없습니다."

#~ msgid "You are now logged in as <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "<strong>%s</strong>로 로그인 되었습니다."

#~ msgid "Please provide a valid email address."
#~ msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요."

#~ msgid "An account is already registered with your email address."
#~ msgstr "등록한 이메일은 이미 가입되어 있는 이메일 주소입니다."

#~ msgid ""
#~ "Couldn&#8217;t update profile&hellip; please contact us if you continue "
#~ "to have problems."
#~ msgstr ""
#~ "프로필을 업데이트 할 수 없습니다&hellip; 문제가 계속되면 관리자에게 문의하"
#~ "세요."

#~ msgid "Your profile has been updated successfully&hellip;"
#~ msgstr "프로필이 성공적으로 업데이트 되었습니다.&hellip;"

#~ msgid "Please provide a valid current password."
#~ msgstr "유효한 비밀번호를 입력하세요."

#~ msgid ""
#~ "Does not match the current password. Please re-enter your current "
#~ "password."
#~ msgstr "기존 비밀번호가 일치하지 않습니다. 다시 입력해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "Does not match the new password and password confirm. Please re-enter new "
#~ "password."
#~ msgstr ""
#~ "새 비밀번호와 비밀번호 확인이 서로 일치하지 않습니다. 비밀번호를 다시 입력"
#~ "해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "The current password and new password matches the password has not been "
#~ "changed."
#~ msgstr ""
#~ "기존 비밀번호와 새 비밀번호가 동일하여 비밀번호가 변경되지 않았습니다."

#~ msgid ""
#~ "The user password must be at least 6 characters and no more than 12 "
#~ "characters."
#~ msgstr "비밀번호는 최소 6글자 이상, 12글자 이하로 입력하세요."

#~ msgid "Your password has been updated successfully&hellip;"
#~ msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.&hellip;"

#~ msgid "Top administrators will not be able to leave."
#~ msgstr "최상위 관리자는 탈퇴할 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "Couldn&#8217;t withdrawal&hellip; please contact us if you continue to "
#~ "have problems."
#~ msgstr ""
#~ "탈퇴 할 수 없습니다&hellip; 이 문제가 계속되면 관리자에게 문의하세요."

#~ msgid "You must agree to the Terms of Use."
#~ msgstr "이용약관에 동의해 주세요."

#~ msgid "You must agree to the Terms of Pricacy Policy."
#~ msgstr "개인정보 보호 정책에 동의해 주세요."

#~ msgid "Please enter a valid username."
#~ msgstr "유효한 아이디를 입력하세요."

#~ msgid ""
#~ "The user ID must be at least 6 characters and no more than 12 characters."
#~ msgstr "아이디는 최소 6글자 이상, 12글자 이하로 입력하세요."

#~ msgid ""
#~ "An account is already registered with that username. Please choose "
#~ "another."
#~ msgstr "이미 등록된 아이디입니다. 다른 아이디를 입력해주세요."

#~ msgid "Confirm password is required."
#~ msgstr "비밀번호를 한번 더 입력해주세요."

#~ msgid "The password and confirm password do not match."
#~ msgstr "비밀번호와 비밀번호 확인이 일치하지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "An account is already registered with your email address. Please login."
#~ msgstr "등록한 이메일은 이미 가입되어 있는 이메일 주소입니다."

#~ msgid ""
#~ "Couldn&#8217;t register you&hellip; please contact us if you continue to "
#~ "have problems."
#~ msgstr "가입할수 없습니다&hellip; 문제가 계속되면 관리자에게 문의하세요."

#~ msgid "A user could not be found with this User ID."
#~ msgstr "해당 아이디로 등록된 사용자가 없습니다."

#~ msgid "User ID or Email Address"
#~ msgstr "아이디 또는 이메일"

#~ msgid "Postcode"
#~ msgstr "우편번호"

#~ msgid "Find Postcode"
#~ msgstr "우편번호 찾기"

#~ msgid "Address Base"
#~ msgstr "기본 주소"

#~ msgid "Address Detail"
#~ msgstr "상세 주소"

#~ msgid "Male"
#~ msgstr "남자"

#~ msgid "Female"
#~ msgstr "여자"

#~ msgid "Password Confirm"
#~ msgstr "비밀번호 확인"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "새 비밀번호"

#~ msgid "New Password Confirm"
#~ msgstr "비밀번호 확인"

#~ msgid "My Posts"
#~ msgstr "작성글"

#~ msgid "My Comments"
#~ msgstr "작성댓글"

#~ msgid "Withdrawal"
#~ msgstr "회원탈퇴"

#~ msgid "Agreement has not been set."
#~ msgstr "동의사항이 아직 정의되지 않았습니다."

#~ msgid ""
#~ "The operating system is not supported. Can not find the CheckPlusSafe "
#~ "encoder."
#~ msgstr "지원하지 않는 운영체제입니다. 안심확인 엔코더를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Encryption and decryption system error"
#~ msgstr "암호화/복호화 시스템 에러"

#~ msgid "Encryption processing error"
#~ msgstr "암호화 처리 에러"

#~ msgid "Encryption data error"
#~ msgstr "암호화 테이터 에러"

#~ msgid "Input error"
#~ msgstr "입력 에러"

#~ msgid "Check the input value"
#~ msgstr "입력값 확인"

#~ msgid "Decryption processing error"
#~ msgstr "복호화 처리 에러"

#~ msgid "Hash value dismitch"
#~ msgstr "해쉬값 불일치"

#~ msgid "Decryption data error"
#~ msgstr "복호화 데이터 에러"

#~ msgid "Site Password error"
#~ msgstr "사이트 비밀번호 에러"

#~ msgid "Please enter the site code in the check puls safe setting page."
#~ msgstr "안심인증 설정 페이지에서 사이트 코드를 입력하세요."

#~ msgid "Please enter the site password in the check puls safe setting page."
#~ msgstr "안심인증 설정 페이지에서 사이트 비밀번호를 입력하세요."

#~ msgid "Check string"
#~ msgstr "문자열 확인"

#~ msgid "Check Plus Safe name verification was successful."
#~ msgstr "안심인증 실명확인이 완료되었습니다."

#~ msgid "Check Plus Safe name verification failed. Please try again."
#~ msgstr "안심인증 실명확인이 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

#~ msgid "Name authentication method is not accurate."
#~ msgstr "실명 인증 방법이 선택되지 않았습니다."

#~ msgid "No I-PIN authentication data."
#~ msgstr "아이핀 인증 데이터 없음."

#~ msgid "I-PIN authentication data is not accurate."
#~ msgstr "아이핀 인증 값이 없습니다."

#~ msgid "Check Plus Safe Settings"
#~ msgstr "안심인증 설정"

#~ msgid "Enable Check Plus Safe"
#~ msgstr "안심인증 활성화"

#~ msgid ""
#~ "Check the real name of members using the \"Nice Name Verification Module"
#~ "\" at registration and find password."
#~ msgstr ""
#~ "회원가입 또는 비밀번호 찾기 시 '나이스 정보통신'의 실명인증 모듈을 이용하"
#~ "여 사용자의 실명을 체크합니다."

#~ msgid "Error : Encoder File does not exist"
#~ msgstr "에러 : 엔코더 파일 없음"

#~ msgid ""
#~ "Encoder file does not exist. Re-install the plugin or contact Planet8."
#~ msgstr ""
#~ "엔코더 파일이 존재하지 않습니다. 플러그인을 재설치하거나 Planet8로 연락해"
#~ "주세요."

#~ msgid "Error : No file execute permissions"
#~ msgstr "에러 : 파일실행 권한 없음"

#~ msgid "Set the umask of \"%s\" to <font color=\"red\">755</font>."
#~ msgstr "\"%s\"의 파일 권한을 <font color=\"red\">755</font>로 변경하세요."

#~ msgid "Authentication Options"
#~ msgstr "인증 "

#~ msgid ""
#~ "The questions about auth information, please visit the \"Nice Holdings - "
#~ "<a href=\"https://www.namecheck.co.kr/\" target=\"_blank\">Name Check "
#~ "Site</a>\"."
#~ msgstr ""
#~ "인증에 관해 궁금하신점은 \"나이스 홀딩스 - <a href=\"https://www."
#~ "namecheck.co.kr/\" target=\"_blank\">실명인증 사이트</a>\"를 참고하시기 바"
#~ "랍니다."

#~ msgid "Site Code"
#~ msgstr "사이트 코드"

#~ msgid "Enter the site code provided by NICE."
#~ msgstr "나이스 홀딩스에서 제공한 '사이트 코드'를 입력하세요."

#~ msgid "Site Password"
#~ msgstr "사이트 비밀번호"

#~ msgid "Enter the site password provided by NICE."
#~ msgstr "나이스 홀딩스에서 제공한 '사이트 비밀번호'를 입력하세요."

#~ msgid "Authentication Type"
#~ msgstr "인증 방식"

#~ msgid "User Decide"
#~ msgstr "사용자 선택"

#~ msgid "Accredited certificate"
#~ msgstr "공인인증서"

#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "모바일"

#~ msgid "Credit Card"
#~ msgstr "신용카드"

#~ msgid "Please select if you want to just verify your name in certain ways."
#~ msgstr "특정 방식으로만 실명인증 할 경우에 선택하세요."

#~ msgid "Cancel button"
#~ msgstr "취소 버튼"

#~ msgid "Cancel button to activate the authentication."
#~ msgstr "인증시 취소버튼을 활성화 합니다."

#~ msgid "Auto Input Fields"
#~ msgstr "자동 필드 입력"

#~ msgid ""
#~ "After the name verification automatically enters the fields in the "
#~ "Register form."
#~ msgstr ""
#~ "실명인증이 끝난 뒤 가입페이지 상의 일치하는 필드를 자동으로 입력합니다."

#~ msgid "Lost Password"
#~ msgstr "비밀번호 찾기"

#~ msgid ""
#~ "When the password is lost, use the Check Plus Safe for identification."
#~ msgstr "비밀번호 찾기에 안심인증을 사용합니다."

#~ msgid "Auth Method"
#~ msgstr "인증 방법"

#~ msgid "Check Plus Safe"
#~ msgstr "안심 확인"

#~ msgid ""
#~ "The operating system is not supported. Can not find the IPIN encoder."
#~ msgstr "지원하지 않는 운영체제입니다. 아이핀 엔코더를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "After checking the return value, please contact the NICE assessment "
#~ "information development staff."
#~ msgstr "리턴값 확인 후, NICE평가정보 개발 담당자에게 문의해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "After checking the return value, please contact the NICE assessment "
#~ "information development staff. [%s]"
#~ msgstr "리턴값 확인 후, NICE평가정보 개발 담당자에게 문의해 주세요. [%s]"

#~ msgid "CP request number does not exist."
#~ msgstr "CP 요청번호가 존재하지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "CP request number mismatch : Please check the data [%s] into the session."
#~ msgstr ""
#~ "CP 요청번호가 일치하지 않습니다. : 세션에 저장된 [%s] 데이터를 확인하세요."

#~ msgid "Please enter the site code in the ipin setting page."
#~ msgstr "아이핀 설정 페이지에서 사이트 코드를 입력하세요."

#~ msgid "Please enter the site password in the ipin setting page."
#~ msgstr "아이핀 설정 페이지에서 사이트 비밀번호를 입력하세요."

#~ msgid "IPIN Settings"
#~ msgstr "아이핀 설정"

#~ msgid "Enable IPIN"
#~ msgstr "아이핀 활성화"

#~ msgid ""
#~ "The questions about auth information, please visit the \"Nice Holdings - "
#~ "<a href=\"https://www.vno.co.kr/\" target=\"_blank\">NICE IPIN</a>\"."
#~ msgstr ""
#~ "인증에 관해 궁금하신점은 \"나이스 홀딩스 - <a href=\"https://www.vno.co."
#~ "kr/\" target=\"_blank\">나이스 아이핀</a>\"을 참고하시기 바랍니다."

#~ msgid "When the password is lost, use the I-PIN for identification."
#~ msgstr "비밀번호 찾기에 아이핀 인증을 사용합니다."

#~ msgid "I-PIN"
#~ msgstr "아이핀"

#~ msgid "My Orders"
#~ msgstr "내 주문 목록"

#~ msgid "My Coupons"
#~ msgstr "쿠폰 리스트"

#~ msgid "My Downloads"
#~ msgstr "내 다운로드"

#~ msgid "WooCommerce Settings"
#~ msgstr "우커머스"

#~ msgid ""
#~ "You can manage your order history on behalf of the WooCommerce \"my-"
#~ "account\" page."
#~ msgstr ""
#~ "우커머스 \"나의 계정\" 페이지를 대신하여 주문 내역을 관리할 수 있습니다."

#~ msgid "My Points"
#~ msgstr "포인트 적립"

#~ msgid "Supports Related Add-on"
#~ msgstr "관련 에드온 지원"

#~ msgid "WooCommerce Points and Rewards"
#~ msgstr "WooCommerce Points and Rewards"

#~ msgid "Supports \"WooCommerce Points and Rewards\" functions."
#~ msgstr "\"WooCommerce Points and Rewards\" 플러그인의 기능을 지원합니다."

#~ msgid "My Wishlist"
#~ msgstr "내 관심상품"

#~ msgid "YITH WooCommerce Wishlist"
#~ msgstr "YITH WooCommerce Wishlist"

#~ msgid "Supports \"YITH WooCommerce Wishlist\" functions."
#~ msgstr "\"YITH WooCommerce Wishlist\" 플러그인의 기능을 지원합니다."

#~ msgid "Coupon code"
#~ msgstr "쿠폰코드"

#~ msgid "Discount type"
#~ msgstr "할인방식"

#~ msgid "Restiction"
#~ msgstr "사용제한"

#~ msgid "Coupon does not exists"
#~ msgstr "쿠폰이 존재하지 않습니다."

#~ msgid "Available downloads"
#~ msgstr "가능한 다운로드"

#~ msgid "Download File"
#~ msgstr "파일"

#~ msgid "Download Remaining"
#~ msgstr "잔여 다운로드"

#~ msgid "%s download remaining"
#~ msgstr "잔여 다운로드 %s회"

#~ msgid "No recent order."
#~ msgstr "최근주문이 없습니다."

#~ msgid "Recent Orders"
#~ msgstr "최근주문"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "날짜"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "전체"

#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "결제"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "보기"

#~ msgid "My %s"
#~ msgstr "내 %s"

#~ msgid "You have %d %s"
#~ msgstr "고객님의 적립금은 %d %s입니다."

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "이벤트"

#~ msgid "Unit Price"
#~ msgstr "단위 가격"

#~ msgid "Stock Status"
#~ msgstr "재고상태"

#~ msgid "Remove this product"
#~ msgstr "이 상품 삭제"

#~ msgid "Free!"
#~ msgstr "무료!"

#~ msgid "Out of Stock"
#~ msgstr "품절"

#~ msgid "In Stock"
#~ msgstr "재고있음"

#~ msgid "No products were added to the wishlist"
#~ msgstr "등록된 관심상품이 없습니다."

#~ msgid "Reset password"
#~ msgstr "비밀번호 초기화"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Welecome to %s"
#~ msgstr "%s 에 오신것을 환영합니다."

#~ msgid "Please enter your username and password."
#~ msgstr "사용자ID와 비밀번호를 입력해주세요."

#~ msgid "Remember me"
#~ msgstr "기억하기"

#~ msgid "Find Password"
#~ msgstr "비밀번호 찾기"

#~ msgid "Source Post Title"
#~ msgstr "원본글 제목"

#~ msgid "Comment Status"
#~ msgstr "댓글 상태"

#~ msgid "Comment Content"
#~ msgstr "댓글 내용"

#~ msgid "Comment Date"
#~ msgstr "작성일"

#~ msgid "Post Title"
#~ msgstr "글 제목"

#~ msgid "Post Date"
#~ msgstr "작성일"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "비밀번호 변경"

#~ msgid "Edit Profile"
#~ msgstr "프로필 수정"

#~ msgid "Read More"
#~ msgstr "더 보기"

#~ msgid "Recently Posts"
#~ msgstr "최근 작성글"

#~ msgid "Registration Agreements"
#~ msgstr "가입 동의"

#~ msgid "I agree to the above <strong>%s</strong>."
#~ msgstr "위의 <strong>%s</strong> 에 동의합니다."

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "Thank you for signing up."
#~ msgstr "가입해 주셔서 감사합니다."

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "회원가입하기"

#~ msgid "Anti-spam"
#~ msgstr "안티스팸"

#~ msgid "Register Now"
#~ msgstr "지금 가입하기"

#~ msgid "Select Registration Type"
#~ msgstr "가입 종류 선택"

#~ msgid "Personal"
#~ msgstr "개인회원"

#~ msgid "Corperation"
#~ msgstr "법인회원"

#~ msgid "User Level"
#~ msgstr "회원등급"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Withdrawal is complete. Thank you for using"
#~ msgstr "탈퇴가 완료되었습니다. 이용해주셔서 감사합니다."

#~ msgid "Withdrawal Confirm"
#~ msgstr "회원탈퇴 확인"

#~ msgid "Keep the Posts"
#~ msgstr "작성글 유지하기"

#~ msgid "Delete the Posts"
#~ msgstr "작성글 삭제하기"

#~ msgid "Are you sure you want to withdrawal really?"
#~ msgstr "정말로 탈퇴하시겠습니까?"

#~ msgid "Yes, I want to withdrawal"
#~ msgstr "예, 탈퇴하겠습니다."

#~ msgid "No, Keep the membership"
#~ msgstr "아니요, 취소합니다."

#~ msgid "Software Orders"
#~ msgstr "소프트웨어 주문"

#~ msgid "Downloadable Product Permissions"
#~ msgstr "다운로드 권한"

#~ msgid "File %d"
#~ msgstr "파일 %d"

#~ msgid "Search for a downloadable product&hellip;"
#~ msgstr "다운로드 가능한 상품 검색&hellip;"

#~ msgid "Grant Access"
#~ msgstr "접근 부여"

#~ msgid "Stock notification send to %s successfuly."
#~ msgstr "입고알림을 %s에게 성공적으로 발송했습니다."

#~ msgid "%s's stock notification request has been canceled."
#~ msgstr "%s의 입고알림 신청을 취소했습니다."

#~ msgid "Product Count"
#~ msgstr "상품 갯수"

#~ msgid "Software Template"
#~ msgstr "소프트웨어 템플릿"

#~ msgid "Select the software template for send to license e-mail."
#~ msgstr "라이센스 이메일 발송을 위한 소프트웨어 템플릿을 선택하세요."

#~ msgid "Software Product Settings"
#~ msgstr "소프트웨어 상품"

#~ msgid "Active Software"
#~ msgstr "소프트웨어 활성화"

#~ msgid ""
#~ "The module for supporting software (intangible / downloadable). this "
#~ "feature provides a separate order list and license-mailing."
#~ msgstr ""
#~ "소프트웨어(무형/다운로드 가능)를 지원하기 위한 모듈로 별도의 구매 리스트"
#~ "와 라이센스 메일발송 기능을 제공합니다."

#~ msgid "Order Status"
#~ msgstr "주문 상태"

#~ msgid "Download Status"
#~ msgstr "다운로드 상태"

#~ msgid "Downloaded Count"
#~ msgstr "다운로드 횟수"

#~ msgid "License Sending Count"
#~ msgstr "라이센스 발송 횟수"

#~ msgid "Revoke Access"
#~ msgstr "접근 취소하기"

#~ msgid "Click to toggle"
#~ msgstr "토글하시려면 클릭하세요."

#~ msgid "Downloads Remaining"
#~ msgstr "잔여 다운로드"

#~ msgid "Access Expires"
#~ msgstr "접근 만료"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "없음"

#~ msgid "Enter License Key"
#~ msgstr "라이센스 키를 입력하세요."

#~ msgid "Downloaded %s time"
#~ msgstr "다운로드 %s회"

#~ msgid "License Email send %s time"
#~ msgstr "라이센스 발송 %s회"

#~ msgid "Send License Mail"
#~ msgstr "라이센스 메일 발송"

#~ msgid "Sending Histories"
#~ msgstr "발송기록"

#~ msgid "The product is currently stock."
#~ msgstr "이 상품은 현재 재고가 있습니다."

#~ msgid "Stock notification is already requested this product."
#~ msgstr "이 상품은 이미 입고알림 신청중입니다."

#~ msgid "Successfuly requested stock notification of %s."
#~ msgstr "%s에 대해 입고알림 신청이 완료되었습니다."

#~ msgid "You did not requested stock notification of this product."
#~ msgstr "이 상품에 대한 입고알림 신청내역이 없습니다."

#~ msgid "Successfuly canceled stock notification of %s."
#~ msgstr "%s에 대해 입고알림 신청을 취소하였습니다."

#~ msgid "Software Product"
#~ msgstr "소프트웨어 상품"

#~ msgid "Request License Key"
#~ msgstr "라이센스 키 요청"

#~ msgid "Software Templates"
#~ msgstr "소프트웨어 템플릿"

#~ msgid "Add Template"
#~ msgstr "템플릿 추가"

#~ msgid "Add New Template"
#~ msgstr "새 템플릿 추가"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "수정"

#~ msgid "Edit Template"
#~ msgstr "템플릿 수정"

#~ msgid "New Template"
#~ msgstr "새 탬플릿"

#~ msgid "View Template"
#~ msgstr "템플릿 보기"

#~ msgid "Search Template"
#~ msgstr "템플릿 검색"

#~ msgid "No Templates found"
#~ msgstr "템플릿이 없습니다."

#~ msgid "No Templates found in trash"
#~ msgstr "휴지통에 템플릿이 없습니다."

#~ msgid "Parent Template"
#~ msgstr "상위 템플릿"

#~ msgid "Stock Notice Request Users"
#~ msgstr "입고알림 신청 사용자"

#~ msgid "Send Notice"
#~ msgstr "알림 발송"

#~ msgid "Are you sure you want to send stock notification to this user?"
#~ msgstr "이 사용자에게 입고알림을 발송합니다. 계속하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to cancel stock notification request of this user?"
#~ msgstr "이 사용자의 입고알림 신청을 취소합니다. 계속하시겠습니까?"

#~ msgid "%s user requested stock notice"
#~ msgstr "%s명 입고알림"

#~ msgid "Stock Notice Settings"
#~ msgstr "입고알림"

#~ msgid "Active Stock Notice"
#~ msgstr "입고알림 활성화"

#~ msgid ""
#~ "User can request in stock notification on product in stock low and view "
#~ "information on the page that contains the short code. administrators can "
#~ "check the information in the product information, and can send an e-mail "
#~ "stock."
#~ msgstr ""
#~ "재고가 부족한 상품에 한해 사용자가 입고 요청 알림을 신청하고 숏코드가 포함"
#~ "된 페이지에서 확인할 수 있으며 관리자는 상품 정보에서 그 내용을 확인하고 "
#~ "입고 메일을 발송할 수 있습니다."

#~ msgid "Display Columns"
#~ msgstr "컬럼 표시"

#~ msgid "Price Columns"
#~ msgstr "가격"

#~ msgid "Stock Columns"
#~ msgstr "재고상태"

#~ msgid "Add to Cart Columns"
#~ msgstr "장바구니 담기"

#~ msgid "Stock Notice"
#~ msgstr "입고알림"

#~ msgid "My Stock Notice"
#~ msgstr "내 입고알림 신청"

#~ msgid "Request In-Stock Notice"
#~ msgstr "입고알림 신청"

#~ msgid "Cancel In-Stock Notice"
#~ msgstr "입고알림 취소"

#~ msgid "Remove from Wishlist"
#~ msgstr "제거"

#~ msgid "Add to Cart"
#~ msgstr "장바구니"

#~ msgid "No products were added to the stock notice"
#~ msgstr "입고알림 신청에 등록된 상품이 없습니다."

#~ msgid "WishList Settings"
#~ msgstr "관심상품"

#~ msgid "Active WishList"
#~ msgstr "관심상품 활성화"

#~ msgid ""
#~ "Users can register and view the item of interest is registered "
#~ "information on the page that contains the shortcode."
#~ msgstr ""
#~ "사용자가 관심 상품을 등록하고 숏코드가 포함된 페이지에서 등록된 내용을 확"
#~ "인할 수 있습니다."

#~ msgid "Display Type"
#~ msgstr "출력 형식"

#~ msgid "Display icon next to the title"
#~ msgstr "상품명 뒤에 아이콘으로 출력"

#~ msgid "Display Button next to cart button"
#~ msgstr "장바구니 버튼 뒤에 버튼으로 출력"

#~ msgid "Use at Shop List"
#~ msgstr "상점 리스트에서 사용"

#~ msgid "Show Total Count"
#~ msgstr "전체 갯수 보기"

#~ msgid "WishList"
#~ msgstr "관심상품"

#~ msgid "The product is already registered in the WishList."
#~ msgstr "이 상품은 이미 관심상품에 등록되었습니다."

#~ msgid "%s is registered to WishList."
#~ msgstr "%s가 관심상품에 등록되었습니다."

#~ msgid "The product is already removed in the WishList."
#~ msgstr "이 상품은 관심상품에서 이미 제거되었습니다."

#~ msgid "%s is removed from WishList."
#~ msgstr "%s가 관심상품에서 제거되었습니다."

#~ msgid "Updates Settings"
#~ msgstr "업데이트"

#~ msgid "License ID"
#~ msgstr "라이센스 ID"

#~ msgid "Maintenance expiration date"
#~ msgstr "유지보수 기간"

#~ msgid "Lastest Sending"
#~ msgstr "최근 발송"

#~ msgid "Buy Now Module"
#~ msgstr "바로구매 모듈"

#, fuzzy
#~ msgid "are you sure you want to send license mail to customer user?"
#~ msgstr "정말로 탈퇴하시겠습니까?"

#~ msgid "Sotware Template"
#~ msgstr "소프트웨어 템플릿"

#~ msgid "Enable Membership"
#~ msgstr "멤버십 모듈"

#~ msgid "E-mail Settings"
#~ msgstr "이메일"

#, fuzzy
#~ msgid "Your password has been reset."
#~ msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.&hellip;"

#~ msgid "Passwords do not match."
#~ msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#~ msgid "Lost ID / Lost Password"
#~ msgstr "아이디 / 비밀번호 찾기"

#~ msgid "Adults only"
#~ msgstr "성인만 허용"

#~ msgid "Username is required."
#~ msgstr "아이디가 필요합니다."

#~ msgid "Password is required."
#~ msgstr "비밀번호가 필요합니다."

#~ msgid "Username or E-mail:"
#~ msgstr "아이디 또는 이메일"

#~ msgid "Current Password"
#~ msgstr "기존 비밀번호"

#~ msgid "Under 14 years old are not able to join"
#~ msgstr "14세 미만은 가입할 수 없습니다."
